南韓「N號房」主嫌加判5年徒刑 一審刑期達45年

南韓「N號房」主嫌加判5年徒刑 一審刑期達45年

〔即時新聞／綜合報導〕南韓去年爆發「N號房」網絡性犯罪事件，主嫌之一25歲的趙主彬（Cho Ju-bin，音譯）涉嫌重大，去年11月遭判40年徒刑後，今（4）日再因隱瞞犯罪收益，判處5年監禁，一審刑期增加到45年。

《韓聯社》報導，首爾中央區地方法院的判決指出，趙主彬通過在Telegram付費聊天室出售的性剝削影片獲得加密貨幣，隱瞞了約1.08億韓元（約新台幣251萬元）的犯罪獲利。他還因在2019年11月和2020年3月於Telegram聊天室散布涉及18名女子和7名少女的性剝削內容而被定罪。

在週四被判處5年有期徒刑後，趙主彬現在一審獲刑共45年。法院還下令趙主彬須佩戴電子追蹤裝置5年、進行性暴力治療40小時、禁止與未成年共事5年。

法院指出，由於趙主彬犯下嚴重罪行，造成許多人受害，且趙主彬沒有表現出悔過的跡象，因此給予重懲。

去年11年，趙主彬因經營犯罪集團並生產和販售性虐待影片牟利，被判處40年監禁。據報，他勒索包括未成年在內的74名女子，拍攝涉及性剝削的內容並於網路聊天室「博士房」出售給會員。

趙主彬已對該判決提出上訴，聲稱與其他重罪案件相比，他的判決過於嚴厲。

講左咁耐
都未睇過啲片

不重判不足以平民憤？